有冇巴打得閒幫手

前幾日係薄扶林個頭買左架車，但我自己岩岩先p牌一個幾月，未揸過上路，想搵下有冇巴打1月頭，8-10號左右可以幫手係我個到揸返黎九龍塘

08年 豐田picnic 2.0自動波7人車

p牌得唔得

幾點
定係要三日不停來回薄扶林同九龍塘

時間就你，其中一日就得，將架車揸返黎

巴打熟路？

未去過

做咩姐你

無問題 pm我

可以pm

自己渣得啦，當其他車冇到就可以

凌晨時間先自己渣返去，冇乜車應該易好多

唔該上面咁多位巴打，應該自己揸返去，幾點比較好？ 但行西隧定紅隧比較好

10後開始少車，行東隧比較平又少車，紅隧驚你舞唔掂，西隧貴到痴線

自己試下啦
拎架車咁少事都驚
之後點算？

我果陣拎車第一日行東隧
第二日返工行紅隧

經驗就係咁樣練出黎架喇

部車反正自己 行一行紅隧挑戰下
過到紅隧 全香港冇路難到你